機場班人係咪high 哂上腦？

機場班人係咪high 哂上腦？
幾百個外媒 影住你 你地唔好搞咁多得唔得

不分化不割蓆

機場班友傻撚哂

認同 請冷靜